700上埋$700 沈大師堆5G股都未行

2342，788，941

成班講股佬由qq 5xx個時話到頂，叫人唔好買，個頂已經升到766

叫人唔好買（貴晒啲貨，我入左先）